光復香港相片

想問大家知唔知邊度有黃店可以買到反修例運動的相？我想有大大張，有框果啲掛喺屋企。

好想J 獅子山光鏈果張

LM